你估以後大學畢業禮仲會唔會有特首主禮？

香港人老母 驚逐個排隊上台問候佢

盡情屌老母

佢可能邊度都唔駛去了

林奠老母個屄而家應該闊過西隧

所有大學都未必敢請佢過黎